[擺明係創意台] 如果以下地方有地鐵站，你會覺得係咩色？

例如：
荃灣 - 紅色
牛頭角 - 綠色
青衣 - 淺青色
筲箕灣 - 紫藍色
啟德 - 橙黃色
九龍 - 淺啡色

如果以下地方有地鐵站，你哋會覺得係咩色
1. 赤柱
2. 清水灣
3. 茶果嶺
4. 深井
5. 尖鼻咀
6. 西貢
7. 烏蛟騰
8. 九龍坑
9. 愉景灣
10. 小西灣

1. 赤柱—灰色
2. 清水灣—淺藍色
3. 茶果嶺—鴨屎綠色
4. 深井—燒鵝皮色
5. 尖鼻咀—唔識
6. 西貢—西式
7. 烏蛟騰—方程式
8. 九龍坑—黑色
9. 愉景灣—紫色
10. 小西灣—藍色

只有紅藍黑選擇

唔會有如果, 黨鐵不了

藍 墨綠 紫 紅 ？ 綠 ？ 淺藍 青 藍

黨鐵你搭撚埋佢啦